有冇Ching擔心情人節前都溝唔到囡？

無撚擔心過！
因為情唔情人節都溝唔到

你溝唔到囡，我比你溝囉樓主